2000上2000萬🤤🤤

十卜

Gchi ching👍🏻

贏番船飛都偷笑啦

economy

2000蚊hkd上2000萬冥通

一萬倍

聽講過澳門贏太多唔好
有人想知再講

On9少陣啦2000 蚊

回來了，上到3萬輸返到1萬8

唔玩了

G

收左皮？

3粒鐘都冇

🤤🤤🤤

陳刀仔都得

現實